［無講話即刻顯示編號］警務處提出上訴 上訴前決定不會再用行動呼號

毅進仔死雞撐飯蓋

直情唔SHOW NO.

無黑警編號，都無乜鳩呼號

然後乜撚都唔擺 但有位擺啲垃圾喺身